岩岩收好人卡 你問我答

gay

其實自己一個更開心呀

溝左幾耐

只期待後來的你能快樂

一個月

渣ga

你個名

做得好巴打 其實真係一個月左右咩都夠 對你有feel就有feel 無就無架啦
唔好再花心機係佢到 好少感情係真係比人用時間感動到
搵過下一個啦 巴打加油

連收好人卡既機會都無

唔吊你引已經好好

其實大家都有feel只係佢ex搵返佢
佢做左選擇姐

係 其實一個更開心

你點講